Bigbang成員大成酒駕撞死左人

更新日期:2011/06/21 04:11
記者賀靜賢／綜合報導

南韓團體「BIGBANG」成員大聲（DAESUNG）上月底發生撞人車禍，車禍中死亡的玄姓機車騎士驗屍報告日昨出爐，初步判斷玄男在被大聲撞上之前，他的頭部雖已受傷，但大聲的一撞，確實有可能是「致死」主因。不過，最後的結果仍要視警方在現場蒐集的證據和監視器影像判斷而定。

騎士酒駕撞路燈 翻車倒地

MBC於19日在「NEWS DESK」節目中引用國立科學調查研究院的結果指出，大聲撞上的機車騎士原本就是酒醉騎車，撞上了路燈然後翻車倒在路中間，頭部受傷，後來大聲又撞到他。不過，報告認為，玄男自己撞到的傷勢並不足以致死，所以不排除「在被大聲撞到前，玄男仍活著」的可能性；而玄男身上也沒有被大聲以外的車子撞到的傷勢。

不過，該報告也並不排除在被大聲撞到前，玄男受傷倒地甚久，出血過多而死亡的可能性。上個31日凌晨1點，大聲駕車途經首爾楊花大橋南端，撞到倒在地上的機車騎士和停在路上的計程車，救護車趕到現場時，玄男已死亡。由於南韓法院先前曾有判撞到路上醉漢的駕駛有罪，因此也難免替大聲耽心。

6月4日
韓綜「每天每夜」大成目前暫停工，有關大成的畫面都會剪掉～
２ｎｅ１的新曲發表也延後，陪大成渡過難關～
ｂｙ蘋果即時

6月3日

BigBang大成親赴靈堂致意向死者家屬鞠躬
2011年06月03日 19:38 蘋果即時

哇 痴撚線？！
咩世界 撞撚死人 監都唔洗坐
好撚黑暗南泡娛樂圈

利申：而家先知呢單新聞

好想比奧巴轟一聲撞埋黎呀

屌你

哇 咁大單野完全冇聽過 真黑暗

一野轟落去 完

這 就 是 韓 國

又幾撚好笑
歐巴冇錯！歐巴點撚樣都岩！好想比佢中出呀

d fans冇撚左個腦啊 ?
監都唔撚洗坐 個死者好撚慘

一車車港女爭住俾oppa車

乜撚野怎麼辦
痴撚線台閪 個腦呢 去撚左邊呀 理性思考好唔好

真係唔撚抵，講自己係寒國人，d女即刻追住住拎黎含

條

宇宙天團呀！撞死人？so what？who fucking cares？

屌做乜鳩

追撚住條拎黎含

韓國飲酒文化太跨張了

唔係俾人撞死嗰個醉駕咩

bang bang bang

推

如果你父母開車撞死人

你都會擔心父母洗唔洗坐監啦

人之常情, 好合理

同問

撞死人就一定要坐架啦

吓即係點？即係唔係佢撞？

一個係咁同女搞一個撞死人一個吸食大痲
史上最癲男天團

下。。一命還一命喎
乜撚人之常情
佢仲要超速
我老母殺撚左人我一定叫佢坐監啦仲擔心
人地條命唔係命黎？點賠返個仔比人？
搞撚笑

屌你
笑撚柒死
真心唔知個撚頭想點

痴撚線宇宙天團
World class

係佢撞
不過比人撞個個原本就係醉駕
所以如果比人撞個個無醉駕嘅話可能就冇事

係毒撚網唱衰kpop 究竟意義係邊度

韓國d明星見到真係想嘔 個個成個gay佬咁
但係身邊d女仔fd都勁鐘意 當正佢地係自己老公咁
成日見到d fd係度post d韓星
好撚柒呀

？？？？好亂喎

乜撚野係毒撚網

我歐巴世界第一呀唔準你話佢地架

讀書果陣試過同佢地反映唔撚好成日同我日講野夜講d死gay佬
跟住比人杯

唔好同弱智計較

好想比大成用車撞

單新聞2011 即係佢岩岩先驗到？

舊新聞黎 sor
佢隊友今日好撚柒咁比人爆左出黎隊草嘛

走啦

好似係死左果條友本身酒駕，自己撞到野炒車撞傷左訓左係地下
之後呀大聲超速駕駛撞到佢，搞到佢傷多幾程重死埋
好似係咁，好耐之前既事，其實應該好多人都知/聽過

Agger

單野當年就裁判團9票裁定無罪，最後淨係賠償比家屬同道歉，家屬亦選擇原諒同唔上訴

你有錢你想點都得
唔代表冇犯法

咁姐係佢有份害死個個人囉
韓狗們 睇撚到未呀
我冇屈鳩你地歐巴呀

家屬係咪比人封口啊 韓國最興架啦

歲月號

太 腸 來 了
你點睇你隊友單野

仲有牙top抽大麻

大成？邊撚個大成 大成街街市我就聽過

樓主個topic誤導人
我就唔信佢酒駕都唔洗坐
睇清楚再開post啦

好撚重要利申:好憎韓國同日本
咪屈我kpop fans

新鮮滾熱辣

事實係 佢真係酒駕
你唔信咪自己google

天團大爆炸成圓

2011年

5月31日凌晨1點40分左右，Big Bang 大聲發生了一場連環車禍，開著 Audi 車經過首爾楊花大橋南段時，先撞到事先已倒在路中的摩托車駕駛員，再接著撞到一輛停止狀態、內有駕駛人員(44歲)的計程車，機車駕駛宣告死亡、計程車司機沒有受傷。

警方凌晨4點左右已經確認大聲當時沒有酒駕。
Source :

我google左咁撚多篇都無出現佢有酒駕

都話old news sor9囉

Big Bang 大成車禍關注(最新結果判定) - ＊花花世界飛奔我家＊ - 新浪部落
Sina › tw › blog › article
Jun 3, 2011 - 6月24日，警方最終認定大成撞到玄某並令其死亡，大成因違反了交通法目前正在接受警方不拘留起訴。 ... 騎士酒駕撞路燈翻車倒地.

盲撐完未？

比oppa 一下big bang 死而無憾

乜撚呀
樓主你中文幾分呀？
騎士係個死者呀屌

我好憎韓國都忍唔住笑9你

篇新聞明明係話死者先係醉駕喎…

邊度有話條柒頭大聲酒駕 ？

樓豬:盲撐完未？

我仲諗梗大聲點解可以撞死人
超音波 音速炮之類

屌那媽原來人名嚟

唔係話要撐大聲 但樓主真係好on9 負評係我畀的

睇嚟睇去都睇唔到大聲醉駕喎

點解而家先講

Ok
我認我柒撚左
佢冇酒駕
但佢係有撞死人 唔洗坐監喎

Jul 19, 2011 - 大成於今年5月31日凌晨駕車回家途中，撞到了因酒駕而倒在路上的玄某並將其拖行近30米，而玄某在警方趕到現場時就已經死亡。

Ok me 7撚左

6月24日，警方最終認定大成撞到玄某並令其死亡，大成因違反了交通法目前正在接受警方不拘留起訴。大成雖然會接受處罰但被判徒刑的可能性很小。因他屬於過失駕駛不存在故意性，加上同被害人家屬的協商，可能會繳納一部分罰金和緩期執行。(5年以下有期徒刑或是罰金2000萬韓元/約台幣54萬元。) (by蘋果日報)

樓主盲反完未 中文都唔識
Btw呢單野好似好多人都知

過失駕駛不存在故意性

對唔住大成哥！
話你酒駕！我唔著！

但 你真係撞撚死人喎

如果你半夜揸車撞死咗個醉到瞓咗晌馬路中心嘅人, 你覺得自己需唔需要負刑事責任?

寒國同共產蝗國冇分別

大公司嘛

關咩事？

咩大聲係咪酒駕撞死人我唔知
我淨係知哩到炒車死咗好多人

下, 梗係關事啦, 個韓國仔就係咁嘅case, 斷估唔會有人厚面皮到話自己咁出事就無辜, 個韓國仔咁衰法就抵撚死掛?

反得韓嚟都要有腦㗎

仲要問盲撐完味

樓主咪衝出黎柒啦屌

撞到佢之前可能已經死左
疑點利益歸與被告

大成

事實係只要證明到阿大聲冇超速冇違法， 係可以打得甩，判失誤意外死。

潛啦柒頭

樓主：唔理 撞死人就要終身監禁

樓豬點解可以咁柒

潛水啦柒頭

樓主開po歷程
google bigbang衰野
見到「大成」「酒」「死人」
覺得自己開心大發現
即刻開post
等正評

酒駕係我柒撚左

6月24日，警方最終認定大成撞到玄某並令其死亡，大成因違反了交通法目前正在接受警方不拘留起訴

咁呢個點樣？佢真係撞死人

韓狗

可能係佢撞死左個人
又或者撞到個死人
判斷唔到

連登開反韓最多正皮

人在遠方 蟬沒有和唱

6月24日，警方最終認定大成撞到玄某並令其死亡，

咁係咪佢有撞死人？點解唔洗坐監？

交通法好撚大圍喎，uber個CEO都俾韓狗判違反交通法啦。
真係要睇條友點死同埋大成有冇違法。

警方已發表一項聲明，第一階段的調查顯示，根據計程車司機車上的行車紀錄器，他們相信大聲和計程車司機到場時那個摩拖車司機已經死亡，兩個人血液中也沒有酒精含量，屍體也已經送往解剖釐清死因。但當時大聲是超速駕駛，那條道路規定限制60km/hr，而大聲當時駕駛是80km/hr。

警方必須持續調查。

原文網址: © Kpopn

咁GG了

一定唔會係oppa做既

樓主快啲捐返入老母個西先

柒頭cap啲唔cap啲
搏人睇唔到

打耙啦，次次呢d藝人犯罪都判輕d

但當時大聲是超速駕駛，那條道路規定限制60km/hr，而大聲當時駕駛是80km/hr

6月24日，警方最終認定大成撞到玄某並令其死亡，大成因違反了交通法目前正在接受警方不拘留起訴

呀女總統
成個國家上至總統下至平民
韓國=中國

警方提出起訴只係覺得有足夠證據可以告得入
然後將案件提交法院審判
所以可能之後證據不足，告唔入都唔定

你揸車, 晌十字路口綠燈開車, 車死咗個衝紅燈過馬路嘅阿婆. 差佬嚟到, 會以"危險駕駛導致他人死亡"塔你番去. 你車死人, 或者你俾人告, 唔代表你係錯誤判斷整死人, 亦都唔代表你有必要為他人傷亡承擔全部責任, 因為世界各地交通法都係有咩事塔咗司機番去先講.

判斷交通意外責任誰屬有好多規則, 包括路面情況同案件中人身體狀況. 一般嚟講, 只要某人體內酒精超標, 佢就九成九要為意外負責, 那怕意外嘅細節係點都好.

利申: 十年以上車牌

喂 cap埋另外果半啦柒頭 唔敢放出黎？

簡單啲講
即係警察唔等同法官

喺連登韓國就係原罪

你條撚屌仲係到吠
返去收皮個post出聲囉
柒頭

都已經放撚埋條link出黎我有咩要淆？

係你就cap哂出黎啦
人地咪講左點解唔犯法你唔cap出黎？

你果邊講理性？不了

淆就淆啦 傻鳩
笑撚死人

警方已發表一項聲明，第一階段的調查顯示，根據計程車司機車上的行車紀錄器，他們相信大聲和計程車司機到場時那個摩拖車司機已經死亡，兩個人血液中也沒有酒精含量，屍體也已經送往解剖釐清死因。

他們相信大聲和計程車司機到場時那個摩拖車司機已經死亡

他們相信大聲和計程車司機到場時那個摩拖車司機已經死亡

他們相信大聲和計程車司機到場時那個摩拖車司機已經死亡

如果你信佢係超速, 你就要信埋佢唔係車死人, 只係車到個死人啦.

淆呀我 好惡呀你地

起初就嚇一跳 㩒入去睇就得啖笑
Cap 埋出黎啦柒頭

佢果邊 post哂啲錯出黎
但有巴打講歌呀才華果啲就話狗也不屌
咁都叫理性

個標題

屌你笑撚到我

潛左即刻

今次真係bang bang bang

bang!

BANG BANG BANG

唔好以為加句憎日韓就洗到底先得咖

單野都好耐架啦喎！

推到樓主上水

所有kpop 狗 係垃圾 食屎大

講句事實都比人屈係fans盲撐啦屌你老母

不過佢唔推我都唔知車死過人

好多盲撚

韓狗不願面對

佢？

男人不壞女人不愛

睇左做大聲咁聲稱冇酒駕

大聲

old news

一個吸大麻 一個撞死人

仲夠膽去靈堂

通常呢啲野 泡菜政府/經理人一定遮晒
因為政府有權控制傳媒

政府想轉移公眾視線 遮政府醜聞
慣用技倆係公佈某某藝人同某藝人拍拖
(可能係假,過一排會宣佈分手)

再唔係就公佈某藝人被人告性侵
(最後又冇事)

今次政府去到比傳媒公佈天團big bang T.O.P吸毒/大聲撞死人嘅消息出街
一定係為左遮更大嘅政府醜惡
可能係最近美軍薩德車

望下個日期先啦

咁剩係T.O.P吸毒

屌 字都唔識睇 新聞嗡乜都唔清楚就係度恥笑人
當時個個韓國人都知啦 自己唔知以為冇人知 柒到

理撚得佢有無人知

咁你個歐巴係咪撞死過人先

之前小巴撞女學生 女學生亂過馬路 高登仔撐小巴司機 比個女學生累撚死

轉左係韓國人，比人撞嗰個係酒駕，依加又要屌返個韓國人

咁大單維基竟然冇資料

唔識睇新聞？上面quote埋啦喎

非kpop fans 唔知邊個盲撐呢

撞死 人
撞 死人

韓國最撚好 我屌你老帽

喂 樓主呢 比人post左完整新聞 淆到唔敢上水？

chi撚線

連登仔最卑視既醉駕，一遇到韓仔話題就選擇性失明

入酒仲揸車死左唔抵可憐 值得同情係個星 無啦啦俾個酒鬼累到可能坐監

又黎Pinocchio論
自己冇吸過毒又點會比人捉到

樓主搞到呢到炒哂車點計呀

撞過死人就係

[size=4]理9佢炒車定咩
班泡菜狗阻樓主溝女就係錯/size=4]

撞埋下一架

一路睇post一路笑 樓主睇開韓文定點呀 中文都未識學人死撐
仲要搞到咁多人炒車

如果係酒駕者自己不小心駕駛撞埋其他車度 都係佢自己既錯啦 佢之前已經搞到自炒左次啦wo
利申 只係如果 我冇追文

樓主呢度柒左就潛水
去左大麻個post度繼續鬧

撞兩架